大户你大人有大量 求你放過小弟隻近熊！

打左既話 我今個月要一碗飯食三餐先掂

30萬 溝熊啦望

死硬

禮拜一就會話 市場經過週末消化降準消息 然後跌番落24800

鳥清
投降啦
做好倉

買牛熊不如過大海賭大細仲好啦.....

咁就要睇下牛仔肥唔肥了

過大海仲快啦

美股跌
港股升
今晚美股升
星期一港股
好快返家鄉

美股個勢咁勁反而帶旺埋港股窩 道指就上3%

同船 一齊祈禱啦

信左連登高手做淡

淡淡

我信左啲高手做左大淡倉

一路好走

抵啦好信唔信 亂開po個個

鳥鳥巴

見個個都話終極一跌 又睇跌2000 3000點又做左幾百萬淡倉 咁我就信左

幫你隻熊上定香\|/

咁易信人做咩

個個話跌落去就贏幾百萬 一時貪心

放撚心
一定夾死然